[6月9日]買散裝油自救

【趣聞導航】汽車冇油隨時停唔到車 買散裝油自救

目前，全港有三間油站提供散裝油，分別是蜆殼、加德士及中石化，而埃索及中石油則未有提供上述服務。蜆殼油站最多可買四升；加德士及中石化則可買五升及二升。留意只有蜆殼會提供油罐（$20），另外兩個集團則必須自攜密封金屬器皿。散裝油不設油卡減價優惠，油價以當日正價計算。前往救車前，記得去五金店買漏斗或火水泵以便注入電油。一般而言，幾公升已夠驅車往附近油站重新為汽車入油。

利申：人在歐洲，揸開車 買散裝油好常見

cls

係咪你擲油呀

我係英國